{
    "question": ". \u0627\u0644\u062c\u0645\u0639 \u0645\u0646\" \u062c\u0631\u064a\u062f\u0629\" ..    \u0623\u0648 \u062c\u0631\u0627\u0644\r\n\u0628\u0627\u0631 \u062c\u0631\u06cc\u0627\u06d4\r\n\u06f1\u06f2. \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u0643\u062a\u0628\u0629 \u0627\u0644\u0645\u062f\u0631\u0633\u064a\u0629 . . \u063a\u0631\u0641\u0629 \u0627\u0644\u0627\u0643\u0644\r\n\u0628\u0647. \u0645\u0637\u0628\u062e\r\n\u062c\u060c \u062d\u0645\u0627\u0645\r\n\u062f. \u0631\u0641\u062a\u200b",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>al kur &#039;an............. </p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalo salah </p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "andini-sedang-menirukan-gerakan-hewan-kedua-tangan-andini-berada-125",
            "question": "Andini sedang menirukan gerakan hewan. kedua tangan Andini berada di samping kanan dan kiri dan ditambah naik turun secara perlahan. hewan yang sedang di tirukan gerakkan oleh Andini adalah.....\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>kupu kupu</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><h3>maaf kalo salah</h3>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "proses-perubahan-suhu-yang-cukup-dingin-maka-uap-air-tersebut-ak-484",
            "question": "Proses perubahan suhu yang cukup dingin, maka uap air tersebut akan berubah menjadi titik titik air membentuk awan (awan mendung) disebut",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Proses ini disebut kondensasi. </p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalo salah </p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "wahai-akhirat-kenali-dirimu-malah-perahu-tamsil-dirimu-798",
            "question": "Wahai akhirat kenali dirimu malah perahu tamsil dirimu",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Pada larik pertama maknanya adalah jiwa muda harus mengenali dirinya sendiri. Makna pada larik kedua adalah hidup seseorang seperti perahu yang akan berlayar sejauh apapun tapi akan kembali lagi ke tempat asal. Pada larik ketiga maknanya adalah hidup ini tidak akan lama.</p><p></p><p><strong>Se</strong><strong>moga</strong><strong> Membantu</strong><strong>:</strong><strong>)</strong></p><p></p><p><em>#</em><em>T</em><em>e</em><em>t</em><em>a</em><em>p</em><em>S</em><em>e</em><em>m</em><em>a</em><em>n</em><em>g</em><em>a</em><em>t</em></p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "kamu-harus-bisa-menyesuaikan-diri-dengan-lingkungan-di-sekitar-ka-118",
            "question": "Kamu harus bisa menyesuaikan diri dengan lingkungan di sekitar karena kita adalah makhluk",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Sosial</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p></p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Makhluk Sosial</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Manusia merupakan makhluk hidup yang selalu berinteraksi dengan sesama. Manusia sebagai makhluk sosial tidak dapat hidup sendiri, tapi sangat membutuhkan peran orang lain.</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "sebutkan-unsur-penting-dalam-cerina-fisik-dan-non-fisik-103",
            "question": "Sebutkan unsur penting dalam cerina fisik dan non fisik\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>unsur cerita fiksi</p><p></p><p> Tema, yaitu gagasan atau ide dasar yang menjadi landasan suatu karya sastra yang terkandung dalam teks. Tokoh, yaitu pelaku dalam cerita. Alur/plot, yaitu urutan kejadian cerita. Konflik, yaitu permasalahan-permasalahan yang dihadapi para tokoh dalam cerita.</p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga membantu</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "yang-bukan-merupakan-sebuah-karya-fiksidi-bawah-ini-anovel-bcer-717",
            "question": "Yang bukan merupakan sebuah karya fiksidi bawah ini a.novel b.cerpen c.biografi d.roman",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>c. biografi </p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga membantu</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>c.  biografi</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga membantu;)</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "1-tema-perjalanan-2proses-perjalanan-3tujuan-perjalanan-4hasi-119",
            "question": "1. tema perjalanan    2.proses perjalanan\r\n3.tujuan perjalanan\r\n4.hasil-hasil yang diperoleh\r\n5.waktu pelaksanaan perjalanan\r\n6.peserta yang mengikuti perjalanan\r\n\r\nsusunan laporan perjalanan yang benar adalah .....\r\n\r\na.1,3,4,6,2,5 \r\nb.1,5,3,6,2,4\r\nc.3,1,5,6,4,2\r\nd.3,2,1,5,4,6\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>B.</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>mmaaf kallo saallahh</p><p></p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>cara membuat kue kering lebaran anak termurah harga langsung pabrik sangat murah dan</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "bahasa-indonesia-1-berikut-ini-yang-bukan-ciri-ciri-teks-persuas-425",
            "question": "BAHASA INDONESIA    1. berikut ini yang bukan ciri-ciri teks persuasif adalah...\r\na. Tujuan utamanya untuk mempengaruhi pembaca\r\nb. Meyakinkan pembaca untuk melakukan atau mempercayai yang ditulis oleh\r\nc. banyak menggunakan kata-kata ajakan seperti ayo, Amari, lakukanlah dan lain lain\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Menjabarkan suatu permasalahan dengan cara menganalisa dan menganalogikan </p><h3>penjelasan:dari a b c yang ada di atas itu itu semuanya  itu adalah ciri-ciri teks persuasif sedangkan yang bukan merupakan ciri-ciri teks persuasif itu adalah menjabarkan suatu permasalahan dengan cara menganalisa dan menganalogikan karena teks persuasif itu tentang ajak mengajak Jadi kalau tujuan utamanya itu adalah seperti yang c itu kan menggunakan kata-kata aja kan yang di juga masukkan kayak meyakinkan pembaca untuk melakukan atau  mempercayai yang ditulis itukan termasuk mengajak itu loh </h3>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "sebut-kn-drum-dpt-mengampung-d-dalam-air-d-sebabkan-oleh-336",
            "question": "Sebut kn drum dpt mengampung d dalam air d sebabkan oleh",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<h3>Disebabkan Kan Oleh Gaya Archimedes</h3><p></p><p></p><p></p><h3>semoga membantu</h3>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "setiap-siswa-berhak-untuk-mendapatkan-pelajaran-dari-guru-sehing-850",
            "question": "Setiap siswa berhak untuk mendapatkan pelajaran dari guru, sehingga setiap siswa berkewajiban untuk?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>mendengarkan penjelasan dari ibu atau bapak guru</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}